菲賭場放數 港男遭槍殺

菲賭場放數 港男遭槍殺

適中字型
較大字型

■事發於菲律賓馬尼拉的帕拉那克市（Paranaque City）。互聯網
■事發於菲律賓馬尼拉的帕拉那克市（Paranaque City）。互聯網
【本報訊】一名在菲律賓賭場放數的香港男子，周三（14日）在馬尼拉等的士期間，遭一名戴頭套槍手連開4槍，頭部及身體多處中彈，送院途中證實不治，死者女友透露，事主生前曾經與他人有業務上的紛爭，當地警方正追緝兇徒。

疑有業務紛爭
菲警方表示，遭槍殺60歲男子莊永森（Chong Weng Sum），據悉是一名賭場大耳窿，居於馬尼拉。事發於周三（14日）晚當地時間約9時半，莊在馬尼拉的帕拉那克市（Paranaque City）機場路一酒店附近，等候的士其間突有一名身份不明、戴頭套槍手走近，向其頭部及身體連開4槍，兇徒行兇後跳上接應電單車逃去無蹤，事主身中多槍，送院途中不治。
現場遺下大灘血迹，警方在事發現場撿獲一枚子彈殼。事後死者女友得悉噩耗大感震驚。
她向警員透露，男友工作主要是借錢給賭場客人，另與其他人有些業務紛爭。據悉，莊與女友當晚準備到當地一間由澳門公司經營的賭場賭錢。入境處表示，獲悉事件後，已即時透過外交部駐港特派員公署及中國駐菲律賓共和國大使館了解情況。入境處至今並未接獲相關求助。
■記者劉雲彪

2017果籽繼續認真知味。識買惜用。行以求知。好事多為。重修舊好。
緊貼果籽報道，即like：

上一則
行山客慨嘆換地太遲

下一則
財委會加會 泛民斥欠尊重

吸血鬼

開四槍淨係執到一粒彈殼？

放數扺死啦
仲要係呢d國家放

放數既下場

60歲仲有女朋友，應該好有錢

森哥

垃圾國